無知一問 點解咁多女仔食指帶戒指

代表自己有男朋友？
定純粹係裝飾？

裝飾

身外物

破左處

性暗示

代表性開放

裝飾啦好明顯
有d幾隻都有戒指添....

呢個真係笑撚咗

處女戒

即係老公死左跟住同第二個再婚
但係未玩夠所以有婚外情仲求埋婚

打狗用

打西用